燒山X明居正 6月29日 最後一定贏 不過香港人會付出代價 可以抗爭 但留住條命

明居正教授 祖籍都係廣東
雖然係台灣土生土長 但依然講得一口流利廣東話
都幾值得一睇

明居正＝Dr. Strange

有Point

火柴

用自己血肉之軀玉石俱焚

生命可貴